我啊麻留底左個幣比我可唔可以幫我睇睇

好似好有記念價值

之前有一個同款金幣喺拍賣行拍賣 好有記念價值 最後好似幾百萬成交

我記得係幾千萬

可能有幾個億

廢鐵黎
樓主pm $2000同你收
因為本人鍾意收藏紀念幣

幾億 唔好講笑啦巴打

花啲錢拎去鑑定下囉

呢啲紀念幣 可能幾百蚊有交易，但就算去到百幾萬都唔出奇

可以邊到鑑定？

垃圾臭錢

2002 收

假既

好似樣

明明一樣 而家差在真定假 如果真你fatfat了

你呀嫲一直將你既首期收埋係曲奇餅罐底

留名等睇百萬富翁

佢係隨手放係櫃底

以前細個我阿嫲都有幾個，因為自己細個攞咗嚟玩整唔見咗，仲畀阿嫲鬧咗好耐

唔見咗幾百萬 比你都嬲啦

就係早幾年講拍賣成幾百萬一個，我先記起呢個幣，我足足唔見咗幾千萬 印象中阿嫲有成4-8個
#阿嫲己離開人世10幾年

你搵下D床底可能仲有幾個收埋..
搵到你就FATFAT 啦

以前返大陸啲地攤成日見到，不過好可能係假

有冇巴打識分真假

你知唔知個幣點嚟先，你嫲嫲喺邊度買？

Lm

我都有幾個

1、在2010年12月，一枚中華民國開國紀念幣壹圓成交價達到155萬；在2014年7月，中華民國開國紀念幣成交價位162萬。

2、在2015年4月，開國紀念幣成交價為372.80萬；在2015年5月，1912年黎元洪像戴帽開成交價為182萬；在2015年7月，中華民國開國紀念幣壹圓成交價為293.50萬。

應該係啊爺果代留落黎
詳細就唔知 因為原本無打算會值錢

真既就係囉

唔好貪平搵啲街坊價鑑 話唔定扣走你兩個0頭
好似紀念鈔對傻情侶咁

搵貴嘅 有公信力嘅

升得快過樓價

有無諗過嗰報導講緊台幣

補多兩張圖

假架
我$0.5收左佢
有玩開儲幣但買唔起真品

你個名

咁既品相，你預一千幾百到啦，可以拎去拍賣行問下

你個塊d色咁怪

比特幣

因為開左個led燈補光

咁就一層樓

我都有個

幾百蚊就有
利由 專家

搵D專業既鑑定下
果個年代好多假幣
用左唔同既金屬造出黎

岩岩問左間收買古幣既店
佢話真既 不過南京版唔值錢 100蚊同我收

你不如用多少少錢去搵鑑定行睇下好過，
假嘅當玩左一場，真嘅就fatfat

就係唔個邊到鑑

洗撚，直接去拍賣行問啦，免費架。開國紀念幣呢啲行貨先值一千幾百，鑑定都洗你幾舊水

小弟都頗為肯定唔止值100

利申拍賣行做過打雜，認得呢隻野